有得做我條女係你既福氣 死八婆咪咁多嗲。。。。

本寶寶一巴刮死你

你老母咪撚咁多嗲啦

用強而有力嘅手臂打人
諗起都痛